# Prueba

Para poder ejecutar el código localmente hay que realizar los siguientes pasos :

# 1

Hacer clone del repositorio 


# 2 

Ingresamos por terminal a la carpeta que se nos descargó y ejecutamos el siguiente comando para descargar las dependencias.

- npm install

# 3 

Una vez descargado el código , ejecutamos el proyecto con el siguiente comando :

- ng serve 

# Nota 

Olvidé crear la Rama DEV :(
Se puede filtrar los super heroes por Nombre o por publisher
